蕭生北角冰室 5客疑食物中毒

有冇巴絲食過？

我食過 炒蛋好食